我想哭 你可不可以暫時別要睡

一齊左三年 比帽我戴
一次又一次原諒
今晚話係屋企食飯
係街撞到佢地了

天意

又會咁岩

係時候放手

係我on9

智障

撞到之後點 前行直過？

1

2

3

巴打 我支持你

最緊要除得快

長短不如短痛

分手啦

放手吧

認真忍痛分手啦

夠鐘醒喇

咁既女唔要都擺啦，傷心要繼續上路

罷

分手啦，下個更可愛啊巴打

會唔會係誤會啊

試下同佢傾啦不如

重誤會 一男一女 有記錄